有無人覺得17號好似阿凡達？

條頸長撚到

屌，咁都有冠軍

比返14號我算啦

有冇人可以立即起到底

比例勁怪，條頸同薛凱琪有得揮

172.5 高